援交妹被下藥性侵 醒來7萬、名錶全不見怒告..狼辯：她亂加價

桃園一名林姓男子（38歲），今年3月透過微信和女子小美（化名）約定以6萬元援交，交易當天雙方約在摩鐵見面，他先要求對方換上水手服，還在女方飲料下藥後性侵得逞；小美醒來以後，發現人財兩失，身上7萬多元的現金、名錶通通被偷走，一氣之下告上法院。

據《蘋果日報》報導，小美因為缺錢花用，通過微信答應了林男以6萬元價格援交，由於對方要求要拍攝性感照與性愛影片，她也提出影片、照片不外流，以及交易不能超過24小時的要求。

報導指出，雙方約在北部摩鐵見面，不過一開始林男只先拿出3萬元現金，稱剩下尾款之後會再付齊，還拿出水手服要求小美換上，甚至還在對方飲料中下藥，隨後，見女方四肢無力、癱軟時趁機性侵，最後再將小美皮包的7萬元現金、手上10多萬的名錶全搜括，逃之夭夭。

小美醒來之後發現自己被下藥性侵，且財物都被偷走，加上林男避不見面，原本打算色誘對方討錢，不料失敗，最後只好去驗傷並提告。警方指出，林男事後辯稱，雙方原本只是單純性交易，沒想到小美將金額提高到8萬元，所以才會不願支付，沒想到因此被誣陷，最後被警方依妨害性自主、竊盜等罪嫌移送法辦。

抵撚死

GOAL !!!!

桃園市追緊上黎
新北市要爭氣

做雞去買貴錶貴袋

你襯得起啲野咩on9

賣身唔買靚野
咁賣身黎做乜鳩

賣身葬父

原本打算色誘對方討錢，不料失敗

成皮幾野搵援交

究竟幾時先有總比數